[iq題]世界盃迪基亞

猜一名球員
3頁開估

基迪拉

錯

笑話一則

Karius

廢基亞

史達寧

屌你老母

答案係 費(廢)基亞 Fekir

巴打智力有我3成